818，你要集會我就俾集會你！

屌你反對遊行吖嘛！
咪大家坐定定集會囉

講真，200萬人坐定定可以由邊度坐到去邊度我都想睇下

我地就係無衝擊架，衝擊到我衝左入維園啦

不散！！！！ 黑警還眼！！！

仲好添 行都唔撚駛行 直接坐係到集會

[突發]

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

#幫手推

#未factcheck